## 포함기능
- DAM

## 네이밍
- 왜 DAM 이라는 이름을 버리고, dialog agent instance로 잡았는가?
- daisvc 서비스를 배경으로 한다.
- daisvc는 궁극적으로 dam을 폐기하고 dam의 기능을 수용해야 한다.
- daisvc 는 dialog agent instance suvervisor control의 약자인데,
  - da 목록 관리
  - dam 서버 관리
  - 실행중인 dai 서비스 목록 관리
  
의 책임을 집니다.
